Linksys WHW01 長著深藍燈

2pack件, 個node長著藍燈, reset無反應, 插lan線都無反應, 係咪磚撚咗

用apps setup

之前setup過, 用咗一排無啦啦上唔到網就變成咁

死
仲打算買添

重新再整過，一係就儘快拎去換